[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [292] 龍娘快D走 女帝快D嚟

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

hi

少左張圖喎ching

樓主唔識開POST

Gay $923

閃閃我要

我一個大袋裝住晒,唔撚寫紙我點分

少左張圖 點做野架

銅卡
自爆弓黎

唔係呀,你未收膠袋錢每個5毛

我收慣10蚊

退出啦

下次比返個袋連袋底泥比你

痴撚線
停4個鐘所以extend48個鐘

準備緊下個龍娘event

想要個袋

丫介話八婆袋黎

留名

唔知點解買左貞德
有冇巴打可用男角野換圖中女角
最好有閃

做到出晒面

差一張單頭先突到第二張瑪爾大
呢張50np禮真係好高汁

食屎啦你,一張都冇出呀!

成個活動跌得一張銀英

btw已正評

就差少少!

垃圾post

我一日打幾多條體你又知唔知啊

舅舅吹到咁大

小薯新入坑,請問呢D角色好用嗎?

新po 留名

貓貓

賣左佢

我見到有五個教徒

一般好用，我全部倉管中

who are you?

新人

係人都有既大路貨 好似係

搵唔返張問吧

上兩次都係オルタ
所以今年聖誕應該黑A

agger

棄坑了 屌你老母

乳下

騎士妹啊

有種就出乳下Lily術職

呢件咁既垃圾要唔要

要

上2次都係SaberFace
今年到沖田

騎士媽(斷手)

好明顯オルタ先係主題喎
黑A

騎士媽(未亡人)

我可以

一諗到騎士妹同主角以後無得再見面就有d心up

tg me?

傻既 出黑狗都未到黑A啦

小太郎幾時可以認返佢老母

[url]
[/url]

尼祿alter

齊齊打柒大淫婦

聖誕期 復刻山翁
山翁個阿伯形象符合聖誕老人
nice

講乜撚野?

尼6問得既，係因為你都係比人扑左。。。
新你老母呀

玩得好開心

好惡

完咗pick up先出呢個任會唔會太撚狗

傻架

今舖仲唔係沖田alter

係csor alter

スカサハ・オルタ・サンタ・リリィ

幾百歲XKJIOJDOHDWD

成班都傻既,上年黑貞lily 今年點睇都係白貞lily啦

Lily化都係同而家一樣

發現5ap關未打 入面咩黎?

蝦娘節延長...唔係瓜

營運知台主未打...

新宿archer + 成百隻機械蝦娘
阿伯3條血打完就搞掂

thx罪大佬

csor lily

呢set技有啲怪

技能九唔搭八唔係問，唔似得某隻老是常出現嘅龍咁咪得

得紅圈有

講野前用撚下個腦啦

有腦就唔會唔見引繼啦柒頭

其實營運知我未打完，趁我放假維護下

我無腦同佢唔撚用腦無邏輯關係囉on9

良心營運
照顧我呢D未打哂既新手

早腸同咸川有d交情

點知被人扑，吊你老母個臭閪

早

早腸幫咸川開燈撚月豬

早腸再現江湖

無扑你，但真係唔知你係邊個

負評仲多過正評

偽教徒 遲早比人清算

做乜9
海豹黎？

又係去日本先玩到既街機

好耐無add人，有3個位，590,676,366
add咗留game名，唔留名唔accept

狂化左

冇錢入多個坑 好事黎
好似係

cut左佢icon個park先qoute好麻

一早扑左
應該又係d深水海豹

Lefty added

寶5 app icon

女梅林

繼續燈

綺仔細個好QQ
點知大咗變成咁

蝦娘走之前練下拉二

DK added

感覺到好強既氣

日日都有幻覺

大介寶寶幾時過檔黎fgo

神父+小男孩
大家明啦

有少少鐘意左尼祿

你自己唔知規矩就收尻皮啦
攞你老母問吊丫on9西

唔好再quote個堆野啦好嘛

咁都有花生賣？

一定係黑A

Koosmon added

炎天味走貓毛

我叫貓貓整俾你

其實今年係聖誕狐

聖誕🎄r姐

聖誕師匠

食撚埋你隻貓丫

終於換晒d棋 蝦娘可以完

真係有機

有機比你燈到無機
橙

報左驚

橙呀四驅車

天草燈力放出max
戰績有女帝

想問邊幾關刷果3樣道具最有效率

沖田有機

一入黎見到呢幅圖 都係出返去先
活動wfc

我怕你俾佢食左炸

聖誕自爆弓

LM

舊閃，村正

佢食我碌尻呢d野基本啦

聖誕都要自爆

尼祿
Csor
玉藻前

佢手上有刀 你想砍掉重練可以試下

燈你女帝五星先

佢用口食你講乜撚野手呀，你隻貓智障先會揸刀
繼續對住屋企袋垃圾mofu ff啦
你隻貓一早死撚左啦

你都係智障啫 咁你食野係咪完全唔用手？

Fate/Grand Order
ゲストトークステージ
in 秋葉原祭り2017
開催期間
12月9日(土)20時00分～
参加方法
入場無料
※抽選招待
会 場
ベルサール秋葉原B1イベントホール
出 演
川澄綾子・大久保瑠美

唔係吊你

含撚定打飛機呀 含撚牙

無啦啦問候我老母，我只係以禮相待問候番你老母

玩夠 廢事繼續同你鳩Up

綺禮相待

做乜鳩又罵戰

養生期要搵d野玩下 唔係好難捱

綺禮雙袋
有四粒蛋蛋

巴打想問下an機直播用咩軟件好

各一

扮緊急維護之後延長活動
係咪咁懶呀

乜都燈，點出新野呀

龍娘特權

ev收工，繼續養生

ok

其實都係黎尻咁屌 無咩話罵唔罵

未換完就扮養生

兩邊都鬆

想快啲出聖誕活動

唔好咁，啲棋仔唔想換

所以我當日冇屌錯班愛狗人士
所以我平時真係好鄙視佢地 根本失曬控
對隻寵物好過對自己老豆老母 個人又易神經質

元朗食肆獲食環證無賣狗肉 東主：沉冤得雪

有冇人有master係到un緊女 牙莫係側邊睇住本本子

收到狗2lai愛狗人仕

龍娘節悶呀嘛屌 Game都唔想開

我又想念你老婆了

我開始想念你添

所以綺仔成日撚狗就係咁解？

補魔合法果本？

我自己屋企有養貓 隻貓雖然唔多理人
但我都唔會話隻貓係主人前主人後咁
將寵物捧得過高甚至高過人既
我好質疑佢地個智商 仲on9過支持CC台既人

咁邊個先係神父主人

打左收到狗
正確係
係收到風丫綺愛狗人仕 長期養住husky

2lai狗派但養貓

邊個係神父主人我唔知
但我有個主 主耶穌基督

講到侍奉狗唔係狗咁

假如唔洗課金 我諗我會買兩隻狗翻黎養

真神父

養我ok?會跑會叫，識自己去廁所

你就真係癲狗一隻啦 打左針未

要同神父愉悅架喎

自己用橡筋啦

唔得 佢反骨 養唔夠兩日要送去愛協

我覺得神父對我有成見

上年都係月中先復刻聖誕 咁一陣會唔會有Fa池風呢

應該聽日

有fa池,無女帝

一陣出風 不過最後應該都係乜撚都無

FA其實都只係差女帝 後腳跟 PRODICER 哥雷姆 4個, 應該都要等到出BD先放出黎啦

大正解

以話你話佐治

養神父都ok 不過要小心俾佢背後捅你一刀

買BD送女帝 谷銷量

Fa 聯動
1 5星 2 4星 1 3星 done

幾時先

開訂囉

不了

睇個樣 女帝5星 兩師徒4星 泥人佬3星

Seal‧ Thirteen──Decision‧ Start！

終於打完event

肯定啦 女帝唔出5星吸金等咩

想要水泥佬

女帝寶具係空中花園定毒藥

花園全體寶+buff,毒藥技能

毒強化+全卡抗性

愈諗愈覺得係綠sup

咩黎？

慎二寶寶

幾時先有英靈慎二？

中一隻賣一隻

gun

賣慎二爽過射精

英靈慎二好係珀爾修斯 fsn慎二原型係fp珀爾修斯

所以點解佢咁耐都唔出

上面話五星綠sup女帝嘅非常有見地

十年都未出（笑）

燈力放出

feel 到聽日女帝突襲pool

尋日維幾個鐘

珀修斯有Porto個look，唔需要借殼
仲要已經預左2個職

想睇人Cosplay天草

我諗到會有一日有隻綠sup踩住刑部姬

added 日日玩
ID:結城秀康

Bana added

綠卡 神仙都難救

出個技能綠變紅/藍就搞點

係營運唔撚救

話說我睇劇場版個陣先法國慎二唔係咒腕黎

今日有風未

12月2號返左香港

就FAP聯動啦

大狗, 一野吉穿綺禮的心

睇到你個樣

好mk

hentai

好眼訓 有咩game好玩

一陣實有風

朋友幫手

等比人bam

我肥柒毒暗瘡都要屈

RIP

朋友幫手都唔得咩?

唔得,我地冇

又撚狗。。

咁又係,我冇你都唔可以有
report左

byebye

新手完全唔知咩事

得罪方丈仲想走.jpg

我要風呀

一定又乜柒都無

吹！

收到風 性誕都喺蝦娘主場

你唔想快D知tamamo有冇得pick up咩

既然係新手，咁俾人bam完再開個新既玩一樣姐

永無止盡的蝦娘節

nothing

咸濕樣

女帝? who da fook is she

冇牙莫靈衣仆街啦

呀福

屌呀，冇阿福

就係唔出女腳p
咸川

點解係呀福出靈衣 咁多人

福袋

女帝？哈哈哈哈

聖晶石 1個
バーサーカーピース 1個
果都唔撚送，屌你老母

天草係時候抽番天草

垃撚圾campaign

係咪有cosplay睇

靈裝係赤搏天草我即刻課佢老母

笑4

萌新想問下面個位乜水

why is 女帝?

原來FAP係冇女帝既

笑4左

我好想笑

成班on9
Pool2咪女帝囉

抽

等你請我食飯

Sor琴日出先係

阿福黨大勝利

等睇Cosplay

渣既

出完呢個再出FAP event好似係

最好係

神父二號又話抽左自己先

小莫寶7，印度仔寶7, jack寶6，大公寶4 ，白貞寶8,
天草？不了 留返比大家抽

抽天草抽到寶5呀 講咁多

大家估下阿褔會唔會好似尼祿咁有新圖 定係好似學妹咁Hea

又燈走女帝

夾埋堆一早滿寶既真係totally no mood補天草圖鑑

而家先黎放送紀念 遲D就出聯動

都話燈力放出

好似學妹咁HEA

爽 可以一粒石都唔留dum曬落小刑到 我愛咸川

你抽牙?

做人留一線......

我舊年中，又可以慳番筆，係小刑果度損失慘重

一覺醒來, 發現成地都係撕爛左既不課金同意書

saber war

訓醒未睇 有女帝未

天草幾時開台寶五自己呀

strong hold 60stones

咸川:都冇呢隻野

乜水黎

燈走

咸川：淨低果4個人d技太難整 所以唔實裝了 又撚到月豬一獲

有幾難丫,一於就產星 加攻 魔放 standard技一set

俄羅斯青年自稱火星人轉世 預言獅身人面像解封時地球有巨變

有冇人自稱拉二轉世

有幾撚難整
鳩出都有人課啦

加多個直感撚下

參考呢隻

明天開台抽天草 不會寶5

負皮

Gay佬 WFC

大便可以說話
小便令人驚訝

我木曾義仲轉世

我尼托轉世

唔寶5你抽個雞巴

都無話過寶五天草

現有既少左飛哥貓耳

收皮啦泳莫

pool2

杯哂其他f/a角色

屌 佢個list冇飛哥又冇芙蘭既

咸川話極惡pickup rush由mk神父開始

乜都無既新手，今個pool係咪抽白貞最抵？

差兩粒又有得換野

pool....2...

點解咁都上到報

係

唔係唔抽啊

7石都算
7粒棋，見到都眼冤

無杯 渣ga

到底最後有冇pool2呢

有信心

30石狂蘭寶4
正

可以提早抽天草

台煮要刷幾多無名靈基

聽日幾點抽ar

strong hold lau ming

抽埋天草就全裁職 上面有人講2pool女帝都唔知抽唔抽好？

佢幾點開先
暫定10:30啦

成班無隻滿寶放心追天草

FF咋
唔會出的

你識貨,過黎填張表先

都係果個問題 首先要有

5點(予定)lo

分去pool2
女帝阿基雙5星

齊格3星

我感覺到我嘅時代來臨喇

齊格入友抽Pool啦 咁撚廢

收島風
飛哥壽衣

咪出啦咁柒

好似海德咁大技變身齊格飛

笑4
出個靈衣就算

話說之前蒼銀隻廣播劇有中文未

開一次用你一劃令咒

ok
反正平時同唔著

係，好撚慘

ここで天草のあとに来た地獄をお見せしよう
初登場時:エドモン、５章(オニキ)、邪ンヌ
２回目:イシュタル、７章、マーリン、武蔵、限定組復刻、山の翁
３回目:アーサー、沖田、土方、CCC
これだけで伝わる天草ピックアップの後の地獄

有山翁咩 要抽了 差佢全殺職

曬無記名可恥

係要燈嘅節奏

人地係講，次次pick完天草就會人氣角瘋狂pick up

由我開啟地獄之門

明了

救濟咸川

開黎見我

天草至少抽隻寶二番黎合理
強度廚既話

出女帝我咩刀得牙

女帝會唔會係呢個門之後上水？

講定賭咩先 廢事又走數

等到大介寶寶復活都未出

呢到唔係興走數咩

走數聖職者聯盟

多謝早膠

點解唔係出貞德靈衣
好歹都係女主角

屌你阿福靈衣
白貞先係女主角喎

Btw唔該曬巴打們，無一隻好野連申其他人fd都無乜人理

阿福先係主角

走數大聯盟

小刑夾師傅都唔錯

真新手得2抽
抽白貞定女帝好

聽日維護後改真名看破

1抽1隻咪搞掂

你呢句岩聽

開多幾個幕間啦

海狗

屌，下個月仲要聖誕
一陣女帝+師匠就

諗緊搏唔搏白貞

shadow servent 變返做可以出寶具既servent

又黎

早膠都唔識，所以話d偽教徒係幾咁低質

更左乜撚野

五星出現率

兩星期後大家就會贊美咸川

第一娚主係阿福啊

出多d蘿莉就夠

無狐無可能

一世反咸

出多D大波妹就贊美佢

早膠係邊位

睇個名好似同你有路咁

佢地都叫我代言人, 唔關我事喎

師匠加女帝，我話的

係咪術csor先

有新沙煩?

係咪有風

係港豬

點解要咁悲傷

好啦咁 有機會就寳二啦
我會100天草

聽晚?

舊劍土人有冇人坐AMIAMI船

Yes

me

依度仲侵唔侵新人玩

55

唔好咁

垃圾驚

這是個大坑

我算新人，開左兩個幾月

天堂有路你不走...

有冇新手一齊玩
利申 呢家download緊

帶我玩未

新手非洲人留名

溫馨提示，
抽到呢隻記得即將賣金膠

紅A得罪你d咩

堅信阿基里斯係今年聖誕五星，同今年既唔知邊隻alter一齊派禮物

因為一生盡是成功

屌你老母

睇左網上評價了
紅A係值得寶5的

返屋企吧啦

歡迎新人加入聖堂教會

見到全世界一齊燈
會唔會又好似月...咁

無興趣
另招新人加入紅A教

咩咩R.....

收檔啦天草

阿介唔好咁

呢位朋友我記得我地已經和好
你唔係海豹
只係唔係成日上水
請綺禮雙袋

🤷🏻‍♀️

只能抽一lot的話
搏天草定白貞好

貞

Both

sure抽女女啦

新手想問白貞係咪好過天草
對新手嚟講

白貞=實用
天草=有時好好用

見你咁誠實,今次俾你口德+1分

笑jor

多謝
咁我揀白貞
祝你寶五自己

Thx 祝福你

給新手:

白貞世界第一

今次出pool2機會高唔高

風向網話好過

高，但pool2都係舊嘢機會仲高

不解釋

87%

之前內鬼萬聖前講過女腳不用急
9成會推晒淨低4個出黎

拎呢個網一陣教壞新手

跪求天草祝福我抽中天草

祝福絲打

thanks
祝你一單寶五

期間限定 免費攞Watchdog

辣殺驚 送都唔要

最快解決問題

FGO既沈大師

今次正路真係女帝了
恭喜天草
4星

4星唔好咩易d寶5

限唔限定

女帝4星唔係殘體source你都信

不過我覺得阿基里斯係5星機會大d

唔係話想得罪邊個。。。
某倒貼村姑真係唔係個個啱。。。

都喺倉管

全龍娘四星 你唔會明嫁喇

無石牙 咁點算牙

我其實真係好想佢出遊星 龍娘

pool1都成6隻5星，pool2雙5星都唔過分
不過有pool2先算

貼返晒AP啲崩女帝出嚟示眾

Fb見到
天草即是暴風雨前的寧靜

Yes...特別係睇過ap...發情聖女迷戀排骨mk...

ap又唔係得佢一個係戀愛腦
唔好針對一個

平時見得多，動畫都見到特別想嘔

救濟全人類嘅時刻已然來臨

貞德仲是唔是?.......

但人地就係鍾意倒貼女

哈

放過我銀包啦

邊本雜誌啊
見唔到平井面應該唔係new type啦

緊係唔係啦, 不過比人做過唔知幾多次貞潔test咁囉

始終都是黑貞最好 真棒

史實好似咪話test完係囉

明明就係nt
基魔落左榜好耐啦

希望你唔中

無法相信new type個榜竟然無平井面

幼貞都好可愛

基魔個陣好似持續咗好多年

用令咒修復處子之身

而家先發現會員天草冇天草

一直都會keep住見到粉紅魔女 同 基魔架, 真係上左榜好耐好耐, 就算唔係排頭位都一直係榜上有名架

天草每次都親自出pool警戒世人唔好抽留石
簡直係聖人 白貞沒得同佢比

好黑人憎 呢兩條友

Apocryphaピックアップと言う割にすまないさん・フラン・アタランテの3騎はピックアップされてない
➡︎かと言って今回高レア7騎PUするのに後に3騎PUはバランスが悪い
➡︎Apo参戦未実装サーヴァントが4騎いる
➡︎PUしてない3騎+未実装4騎=7騎
莎翁同微笑Boy無得pick，慘

新宿14節無頭騎士點樣打？
手上最好打得狂賴光+c狐梅林，賴光太易死

借朋友月神/弓呆

明天我就支配大聖杯了

大腿BB加c狐梅林

有冇人明

雷姆

有冇bb啊, 有就用bb做主打手, 之後帶support角, 有幾多張王聖就落幾多張放係後備角到, 放多隻berserker class ge係後備位, 咁bb有咩意外都仲可以有多一隻打手補底

再緊急維修

AP完播先定女帝有得抽先

金閃?

過晒氣了

做乜上左熱門

不嬲熱門

ふはははは！

我同老婆嘅人氣無辦法隱藏

而我等不知女帝會出

路人黎

此花亭真係今季清泉☺

出咩牙?

天草出櫃呀

尼祿世界第一

全國第二

黑貞算唔算哈哈哈

練下Paul先

下星期？

點解伊莉雅電影個2LAI咁正氣

因為有守護

我都好正氣架
成日幫人

我覺得係笑佢之前放Fa卡池料 個個以為有新野 結果被撚

佢唔是好準架咩

？土地？

High錯制

佢目前講既野都中呀 我以意係佢講完話有Fa卡池之後 全世界都以為有新野 其實無 所以就笑鳩以為有新野班友
利伸 靠估

俾佢撚到
一撚定有pool2

希望我錯啦 想睇人抽卡

由開ser講到依家都話出硬女帝 差在幾時姐

咁套野既櫻有冇比蟲同慎二屌過

冇 一定冇

佢同拉二把聲真係超好j

講得算通 新火鳥又然

大出血，有pool2都唔關我事了
除非一發入魂

大家抽得開心d

就算有屌個 櫻都係好女仔嚟

但我係唔會抽

有少少想抽白貞。。。

再嘈打撚柒你牙

垃圾天草我用我朋友垃圾天草果隻就可以了

抽左唔會後悔 難度關必備

唔想要呢隻

講櫻壞話果d仆街要陷家橙死

我都想，但諗諗下都係等福袋先抽。 上次抽乃光抽到驚撚左隻game

唔係垃圾

唉 如果櫻fgo畫令啲就好

禮裝果堆不知幾令

MK天草我用我朋友現充天草果隻就可以了

1月都好多野追

ufo畫個堆都無張好睇

好想睇Prototype動畫 d人個個又型又靚

呢種畫風正喎

罪惡王冠個作畫

redjuice畫風由罪惡皇冠果時已經流行緊

又講⋯inori

最近連up幾隻殺 再出都無癮啦

你可以唔抽

但係5星殺冇一隻唔想要

呢套覺得麻麻地
同世界觀講偽魔法師個套正好多

出d勁小小既五星得唔得

又嚟原班人馬？
Guilty crown
甲鐵城

又要出套垃圾出黎

無名 HSHS PRPR

慘 踢走個毒瘤大河內啦

數數下又係
一係夠淫夠正，一係勁野

同靜靜一樣聲 想もふ

上季Princess Principal大河寫得ok啦, 起碼都無暴走啊

今次係水島精二，點睇

中間果個阻撚住曬

樂園追放之後好似就無咩做喇喎, 有咁長空窗期唔知會唔會做得差左呢

佢近年本身都好得閒

最尾2集踢走大河老咪可以正常咁完

啾啾啾

長井龍雪未做鐵血都高質架啦 點知佢可以整到咁

有天草抽 今次抽2隻先

好期待BD大河內劇本版

你都係無天草嘅人 ？

你唔講都無留意, 原來最後2話唔係大河內做ge

冇 舊時冇諗住齊角
而家差少少抽埋

長井龍雪我又係幾鐘意ge,
孤兒我覺得最大問題係個劇本

三大神級劇本家
大河內，岡田麿里，高山克彥

佢身為監督 想阻止岡田暴走實阻到
擺明佢地寫大左埋唔到尾

動漫界4大偉人
大河內
河森
福田
岡田

福田係商業化依方面真係幾識玩

又黑高山？

3萬蚊過夜啊臭雞

岡田寫N角戀好好睇架
夠愉悅

龍娘活動延左期
佛心game 分身清唔切

冇用腦睇 講野把口咁撚臭

AZ個公主唔撚係臭雞？

悶

為和平整翻壇政治婚姻都有得比人話係臭雞 ？

比時間你比玩cod:ww II啊

我發過誓唔再玩COD

咁玩Odyssey囉

無錢買SWITCH

成套去到第二季越黎越on9
寫得出個on9劇本果個已經世界級
覺得冇問題果d更加係宇宙級

你話冇問題咪冇問題

玩太鼓咪幾好

PAUL子

又唔講係咩問題 你係咪跟風黑黎？
最後三集急轉直下 兒戲停戰 單眼佬屈機
你又唔講邊樣
係到發晦氣做咩
仲要話我宇宙級
問你呢樣你答第樣..同CC台班鍵國JJ有咩分別
btw我覺得咁樣收尾好過大暴走 雖則兒戲

即係邊套

天動的特異日

我自己唔鍾意亂用雞黎評論一般既角色
因為比人問翻轉頭點解話人係雞 好難認真駁翻人

g遲左ubi未

吉野弘幸, 花田十輝, 杉浦理史笑而不語

花田條仆街 睇完ngnl劇場版先知條友有份做劇本

未動畫化
不過呢套好似就係繼承BEATLESS, 我見D 設定都差唔多
跟住Search 返有個咁既cm

又唔係原創, 劇情都係跟小說架姐

係時候重睇一次封神演義漫畫啦

邊有發晦氣
都唔知你點得出呢個結論
又係你話我黑高山，咪是旦舉AZ做例子LOR
咁講到AZ第一句就係諗到呢句咁經典既句子嫁啦
又比你話我冇用腦睇，話係正常政治婚姻
咁我就覺得好撚有問題，但你話冇問題咪冇問題LOR
又屈我跟風黑，話我唔提其他問題
咁我舉個例子又洗唔洗將全部唔合理既野同你LIST一次出黎啊
況且第二季開始已經開始唔對路啦
伊奈帆唔死仲要開外掛，火星人智力低下，一個一個送死，得番白毛智力正常呢D唔係最後三集既問題啦掛?
去到最後三集世界級垃圾，你就話咁樣兒戲收尾好過大暴走
成套第二季有過一半都係經佢手，自己垃圾寫到控制唔到要格硬爛尾係邊個問題啊?
不如你答下我啦，不過唔洗問肯定關CC台班鍵國JJ事啦
仲要屈埋人CC台班鍵國JJ
似係有人見到心愛既劇本家比人黑係度嬲嬲豬WO

上面做乜鳩

太長唔quote你
你一早咁樣講清講楚 再少d廢話咪幾好
不過都係收下你d多餘說話啦 又係到假設我之後又會話你係鍵國JJ
我係見你發我晦氣 又問非所答 先用鍵國JJ質疑下你
火星人一個一個送人頭可以用佢地個背景地位解釋翻 同埋佢地既高傲不屑地球人
至於結局三集的確係得個急字兒戲完結
冇啦啦話人係雞 然後去到最後你都係將個波卸落去第到
我唔知你會唔會入戲太深男女主唔一齊就話人係雞
仲有...我見你講高山就知你係指AZ啦
我唔係佢fans黎架 又比你屈

神父牙...

farfner 星期六生放

記得係同世界,時間點好似都差唔多

笑死我
是旦9up2句係雞係連登周街都係啦
咁撚認真
同埋廢話都要限制人
HO波牙ching
幾時限埋9up牙?
同埋高山點止az啊
你當big order死嫁
定你冇睇過?

big order真係睇完都唔知睇左d咩野

你2條友都打咁撚長就咪話9up2句啦

動畫就算啦
但漫畫完左未

動畫好垃圾

年頭完左

又咩事

雖然講句咁既野係唔洗負責任
但估唔到到頭來講一大抽野連自己都解釋唔到
解釋唔到就由佢啦 你d質素都只能如此
係9up咪一早講句自己9up lor
或者講句綺禮哥哥我講錯野sorry咪搞掂lor

big order淨係睇過漫畫冇睇動畫 漫畫都係一套shit

懶得睇，可唔可以講黎聽下最尾點

漫畫我無睇晒

我睇完都唔記得
我都想知有冇人會記得

乜撚野解釋唔到
你講個垃圾公主?
我咪話我接受唔撚到垃圾劇本控制唔到攪到劇情爛尾lor
你又睇左咩啊
係我角度佢係收2隻兵，最後搵個有錢人埋單飛起2隻兵仔lor
話佢臭雞有咩問題啊 ?

打！
給我往死裡打！

呢句真係見到都覺得肉酸
人地為左加大個牙力黎停戰都比你講成搵人埋單
仲有講到飛起二隻兵仔...真係睇唔出兩隻兵仔係有幾咁不甘

有預感神父又會被牙扶串

要抽天草！

抽就抽硬，睇下第1隻幾時先決定係咪要寶2

一抽一隻，五抽五隻
全都是三星！

無怨無仇都會比佢串既咩

部mario機配埋尼祿機袋真係fit晒

神父抽曬me d五星

我應得架 要補翻失去既fgo時間

那有石抽阿

撳幾個制就有石啦

而家iphone禁個手指模都課到啦

高山唔寫比你睇你就緊係睇唔到啦
睇黎你都係focus 曬係睇到既野都嫁啦

個劇本爛成咁，個公主明面上就叫嫁其中一個家族做和平政治婚姻
先唔講咁多個家族基本上9成都想打柒地球，
而偏偏多37分1人支持就夠牙力呢個問題
37家伯爵嫁其中一個就夠牙力叫停戰，咁嫁白毛唔好?
真係當人弱智
唉屌，再講都廢事
是旦google 篇大陸仔感想都解釋得7788

殘體黎，想睇就睇，唔睇就算

或者你當我弱智好了
2個人CHANNEL唔岩講咩都係晒氣

都要禁去入買石果頁架

課十pack,一定要歪中貞德！

魔伊電影之後接動畫邊季?

密碼都唔使打,禁少好多制呀

咁邊個補翻me失去既五星！

第一季
但魔伊電影其實係最新個季既回憶黎

U無限石

me失去既5星都唔少呀

咁我睇返先 之前一直未睇

BTW你舊劍要邊隻VER.

無3不成幾呀
menu制
shop制
聖晶石購入制
167石制
呢度都4下啦，用個幾字咪啱囉
要手打密碼就係十幾個制啦

貴啲個隻

ok
簡單黎講就係禁幾個制加下手指模就課到你仲唔課

講到尾都係唔明點解話人係G
白毛地球人黎架嘛 緊係嫁個伯爵仔好過白毛啦
依家你講到公主個動機好似見人係伯爵仔所以就濕曬咁

槍奴岩唔岩唔關事既...不過可能我認知既雞既意思同你有出入啦

大家下次一齊中 人人有功練

一心諗住公主係同面癱一齊 結果唔係
高山正仆街

呢個我一開始都係咁諗
臨尾FF過 最後用蒜頭公主負責穩住火星眾
公主假死落民間同伊神一齊
依家個結局係比較無奈 但都接受左

Turn A

我就係諗住呢個結局牙
為何要這樣殘酷

你地訂幾錢？

amiami未計運費應該340到

所以我有時幾反感d所謂「好現實」既寫法
例子：革命機既牆紙智商就真係得中學雞水平
AZ既凡人唔可以同敵對貴族最後係埋一齊

再爻落去都冇謂
第一季做得咁好咁多伏筆
去到第二季冇晒仲要爛埋尾
真係多得高山唔少
我寧願佢第一季寫死單眼佬同公主整個sad end仲好

btw 攪到大家唔好意思

我G持你的

我都係跟AMIAMI收我幾錢
我再收返幾錢

同埋5月仲有兩隻尼祿 所以唔知幾時到

我都寧願第一季就結尾

avenger狼仔寶5係咪都係廢

火星嗰班全部智商壓制
去到後期半集一件我只能說聲poi

莫德雷德比左個心臟我,我決定改名做莫德了

點解我次次開個TOPIC出黎都會引黎一番激論

yes

冇野做又係時候玩下隻OGMD

神父第幾周目

weak

唔知五定六
但係我對上一次爆機係重新玩過
冇資金冇pp咁樣重新黎玩
load翻d周目大把錢同pp好悶

想問下尼痴巴
LAWSON 合作個袋仔仲有冇?

寫到個廢中成日發顛
後面又唔收番伏筆
繼續由佢廢

點解呢排上twitter成日見到日本人講埋啲奇怪中文

結局：個阿叔真係廢

我愛天草！

最近隻碧藍航線出左日服，啲畫師咪跟風畫下圖，9up下，引人follow佢

醬油:

原本係大陸驚黎

大陸自己驚反而係閹割版
d日本船全部改晒做動植物名

傷害感情啊

幾時到C狐bb有0e

icon都未有

尾班車成功

Icon十鳩幾廿萬個version仲唔夠咩

社長：我覺得未夠

幾時肯改ICON，屌咸川老母閪

108saber

尼祿祭到而家由爆錢洗到得返7千萬
一陣要刷錢準備升天草

一泄 係到既話火速回應我plz

Weak is for me

直播播歌搞到有D亂,聽日再試

週任係咪打肥料輕鬆搞掂

巴打咁夜直播？

有冇人試過android課金禁完俾錢之後話斷線
入返去收唔到石仲要唔俾你再課
話有error “you already own this item”
重開或者引繼完都仲係唔得

要搵官方
好耐之前課黑狗試過收左錢冇石

睇完上面就岩岩好訓撚左

仲係算平衡果陣課架

咁咪姐係出左無耐

台主話你過唔到星期三就課

之前試過
唔記得係咪清咗google play個cache重開機等多陣就好返

定係課一蚊石先呢
都係唔係好記得 google下

試過一次 咩都無做 隔左個幾鐘入返game d石頭自動彈返出黎

大佬唔在意d碎銀

等啲運輸交板等到天都光

神父句野真係

唔該咁多位大佬俾意見
結果我同Google講完佢就即刻話退款
希望官方唔好以為我想玩野呃石

即刻課多幾劈等官方知道你唔係呃石

熟客仔點會呢

一見佢話退款就即刻入左7pack

試過兩次
課完斷左線，銀行扣左錢但係就無石收
就咁無左兩pack

冇搵官方或者apple/google？

當時好似連google play receipt 都收唔到
剩係過左數
我當時又唔知點搞
之後就唔記得左去搞

apple呢方面好d

rich

垃圾game 好撚悶

Umu!

Keio add

今次仲唔係女帝

尋人

日日都燈.....

我兩年前已經feel到道氣

Lefty

無啊，總統巴教路用新apps直播，順d同有聲
今晚試試開台比大家點歌

咁我讓個位俾你 我自己抽

贏嘅人一定係我

再多兩年後會有

過幾日

又係無咩野做既一日

我都唔打算抽你，讓乜鳩

點解唔抽 你圖鑒無

對我黎講無用

個個月出一隻,點撚追啊

等大班啦親

Del咗4個4日前以上

加完請留名

有得買正版緊係買正版
P.S.全部MB正價入

米

日日食樹皮又會同人講咩

做咩多左個parts 裝多幾個盾

留錢買00Q,
都係玩返呢隻正義女神算

[悲報]古書堂再次慘被真人化

真新手留名
之前淘左個ac之後900石先1隻宮本
好想砍掉重練

巴閉囉，英雄主義，疊馬

我日日食樹皮

我應該會等呢隻大班 如果佢會出

依家係機會啦 即刻淘多個AC今日抽天草啦

我日日食樹根

不了
白貞

係5咩

引鳩人中伏,你都幾仆街

請問你係邊位大神

但係有齊3尼祿
唔係好想砍

幽奈同學動畫化決定

洗唔洗為下星期rehearsal，cosplay咁抽

有尼祿等於爆機

開圖鑑都唔叫有用牙

5咩係雞

仲有6hrs,天草bb

不了，就算齊晒人都唔會抽天草同對流電

[member]棄坑型鬼父［/member]
Added

衫就有咗好耐 但係唔想Gel假髪好煩

得寶1

嘩 hi 真係有

好撚噁心

寶一已經足夠了

不過 cos天草最麻煩係 膚色

女帝

佢非洲人黎，唔使怕

認真呢

到時真係有女帝咪知

南亞人黎

我究竟係幾時抽咗隻天草返嚟

防不勝防

我都係今日抽

但要留意，天草pickup就係暴風雨前夕

可能性UC

砍抖重練買個寶五會唔會好d

我覺得自己抽返黎個感覺好d

獨角獸正呀

明知山有虎 偏向虎山行呀台煮

抽佢全家！

活動未完？ 幾時先執柒？

Thunderbolt

大家覺得女帝會係綠卡光砲定單體大

3紅全體寶

buff機

藍卡全體buff+三綠

NP電池2號機

延時1回合無敵+3回合攻防,打星,NP率 up,三色魔放1T

我只敢講肯定有打星UP

咸川最愛

你地幾時產生咗會出女帝ga幻覺

都燈左咁耐冇餐在啦

講到好似一定出咁（笑

咪再buff 機求下佢

戀愛腦醬奴

女帝應該全體寶

女帝會唔會係踩住刑部姬個隻綠sup黎呢

掉小刑入倉佢最開心

空中花園？但空中花園要齊殺加術先有得用唔係咩？
如果得殺好似會用毒藥

唔會出女帝。。。冇人識。。。

根本就唔想做

FA Girl黎喎

女帝依d妹下妹下既呀婆

熟女呢家野

召佢出黎都係問返入去得唔得

我老婆應該好勁

睇黎大家都未訓醒

啲件冇睇錯係mg faGundam (thunderbolt)黎

幾日都推唔爆1個po 隻驚係咪已經冇人玩??

邊個

新手小薯

PAD?好似連生放都無撚埋

而家冇人識你呀.jpg

我覺得可以.jpg

今年不是阿爾特(ALTER)

呢度ｄ老屎忽咁惡

幾時整個老屎忽list...

萌新覺得要整

萌新我玩左3個月 算唔算老屎foot

連檢討運氣都唔識，U太week了

？

玩左兩個星期

聖誕節主題係SaberFace

神父救濟list

因為山本每次出場都比人屌
所以索性唔出

Yo my okita

咁快出聖誕料，想沖埋1.5.4？

沖田愈來愈有機

應該係混裝
導彈件是TH版FA Gundam沒錯
右手支炮如果唔係psycho渣古的話應該係MSG野

唔好冇貞德alter啊 我好中意蘿莉架
我遲玩 冇

點都復既..上1年

醉噯蘿莉

唔好

水著nobu特攻

今年聖誕confirm左係尼祿

見到有紅A尿袋
但係冇錢買

放棄肥仔轉玩fgo

我又想我cup圖？

係女帝二連中出

唔好傷害我徒弟

係槍管個位姐

蘿莉用黎愛

日服PSN送晒2隻BASARA

貞德教表示你行開啲

龍娘S ARE WATCHING YOU

人類總是要.....

收島風係幻提拉

偽教徒第一日知咩

我蘿莉愛好者

幼女

呢個我都接受到

聖誕狐

幾對係 大約一週的聖誕🎄沖田小姐

唔係我跳樓死

Tamamo lily

可唔可以唔好成日跳樓

可唔可以俾次機會奶光 我想睇佢著咸濕聖誕裝

仲差一張瑪爾大 打左幾日幾十體都冇一張

唔得